有無人開始同情武漢醫護

其實佢地好撚慘
罷工=死
留喺度=病死
走佬=死
點撚樣都死
想捐錢比佢地OT了

同你老豆
捐你老母

大陸醫護好多都係偷呃拐騙你係咪諗多左

好呀 你捐

食嘢味＝抵死
有病仲走嚟香港/全球累人=抵死

冇喎 中國人黎 講乜撚野人權

其實唔食野味果班，同醫護真係無辜，值得同情。但唔洗幾日就會到香港

你同啲支那狗笑人地小日本有咩分別